
                      Bajo mi punto de vista es una pelicula vacia, sin un argumento real, que durante los 10 primeros minutos promete pero se queda en nada. pesima banda sonora.
Un buen elenco de actores secundarios (lo mejor de la pelicula), pero Keanu Reeves demuestra una vez mas por que no les gusta a muchos. no transmite absolutamente nada.
        
            